大c俾人串到血壓高

牛奶英d打手，好仆街囉

我師人品高尚
風高亮節
自然招人妒忌中傷
正所謂
木秀於林 風必催之
行高於人 眾必非之

大師回來啦